求下你班真心膠番香討啦

真心膠唔緊要，唔好下下出黎9up 叻唔切
有咩唔知唔熟，google左先
冇幽默感都唔緊要，唔好係人地講笑既時候開認真mode
次次入波台post都見到一大堆認真魔人加真心膠，半夜三更因為一個陌生人9up而發嬲屌人老母 ，睇見都覺得佢地辛苦

你唔想見到呢d post 最好番去上babykingdom 又或者香討，果邊d人冇咁反叛而且好貼近主流價值觀，你係果面一定上網一定會上得好開心。

yes

次次見啲釣魚post都有人中招

你以為佢地係認真撚？你認真了

Ching ho ball